［全面割蓆］MK輝：獨立調查及警政改革才是根本出路 / 印度寧：蔣麗芸用心何在

獨立調查及警政改革才是根本出路︰北愛爾蘭的經典案例

近來香港進入非常時期，當討論警政問題與公民社會千絲萬縷的關係，北愛爾蘭實為一個各方面的完美案例。 皇家愛爾蘭警察隊（RIC）可算是現代警察制度的起點，建立「蘇格蘭場」的Robert Peel早於1822年，已在愛爾蘭建立現代警察制度。 愛爾蘭獨立戰爭後，《英愛條約》把北部6郡與南部26郡分開，北愛爾 ...
（節錄）全文共2587字

褚簡寧 Michael Chugani：蔣麗芸用心何在

大意：屌鳩芸姨話岑子杰基佬係歧視

反埋禿鷹

冇會員 點睇?